整個tg channel俾旅客

有無諗過來緊三日係接機大堂邀請旅客入呢個tg channel
入面做文宣又好 俾佢地知幾時有活動又好等佢地小心啲狗/黑又好

我個人覺得後者好啲

推？

自推

推

Push

Push?

Push!

Good idea push

不過語言點算有撚排翻譯
其實諗諗下呢個可以類似韓國嗰啲警報咁

推
可以打住提醒佢地幾時有集會要小心嘅旗號邀請佢哋加入
如果人手可以 安排唔同語言入唔同group就最好

我覺得一個grp一段直接唔同語言然後加返個tag都ok #eng #kr

無人睇我就收皮吧

都ok 不過對睇嘅人吸引力一定低左 太多資訊唔關自己事有d人會覺得煩而leave group
但對我地要做既就小左 可以衡量番夠唔夠人手做

8月9日和你飛 沙田黃大仙燒衣紙

8月10日和你飛 中環守護孩子 大埔遊行

8月11日 和你飛 大埔港島東遊行

大家記得推post不忘文宣啊

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

你有道理